老母間係屋企播張伯笠啲片

日日聽條友對住本聖經 對住上帝打飛機
煩撚夠未

利申Plan 緊搬出去住